立法會開放日

聽到隔離個個講，話做咩咁多自由行，忍唔住笑左